去發夢時可吾可以環保d

次次去完發夢 都見到地下成地垃圾 溪錢 下次可吾可以吾好Dum咁多 最後咪又係清潔叔叔 嬸嬸掃 見到佢地好辛苦 一巴年紀 好心痛佢地

膠都廢撚是俾

膠都廢撚是俾
你執都大機會比狗咬